點睇林家謙拎吒叱獎即刻po ig，但viu拎咁多獎就提都唔提？

用眼睇

擺明睇唔起viu

係

咁撐viu定撐家謙好
兩難

一定撐家謙bb 仆街viu落酒精落個獎度想毒家謙bb隻玉手
又迫佢攞咁多個獎 擺明玩鳩佢
屌你老母viutv

睇得出家謙上tvb開心d
今次真係唔知點說服自己繼續撐佢

其實話唔定有情緒病呢，或者好眼瞓囉，其實我睇完都唔覺得係串

師兄 真係勉強左d喎
而且佢唔係唔尊重viu咁簡單
d獎係一人一票投 佢係唔尊重埋自己歌迷